許智峯申司法覆核後潛逃 律政司指許濫用司法程序要求撤案

押段裁決

一單還一單喎

依家係支那嗰套
“剝奪政治權利終身”

不演了